岩岩收到貨櫃碼頭最新消息。。。。。。。。。。。。。。。

全線桂格產品買滿60蚊送史雲生清雞湯

桂格 細個會食 大個不了

我鐘意個雞湯